屈人係藍絲具有殺傷力

依家係咪太得閒？咁鍾意屈自己唔鍾意/討厭嘅名人係藍絲，坦白講屈人係藍絲真係可以收人皮，咁大殺傷力。以下係屈藍手段：
① 運動初期無乜表態
② 發表意見時非直接，無講口號
③ 運動發生前與藍絲接觸(E.g於2019年1至5月與朋友食飯/訪問/約會)
④ 運動時去旅行(6-8月屈得最勁)
④ 最撚離譜：內部員工爆料

屈人班友對被屈者係呢埸嘅付出就見唔到，例如遊行/去理大中大捐物資救人，反而將呢啲①-④就無限放大。究竟係咪門檻高咗依家食咗TG先稱得上係黃？如果真係乜都無做過先當佢係藍。

最後，屈人係藍絲真係具有殺傷力，可以攻擊下自己討厭對象。

屈人係藍嘅人同荷蘭叻一樣，對於人哋付出表示：“我睇唔到，聽唔到”

推

屈藍班友見有人提出反駁就一定話佢哋係傻粉

屈藍嘅人根本就係分化L

push

p牌推唔到架